鹽焗珍肝雞肶飯

雞肉好滑,出曬油
有時出面食雞肝會較硬身
咬落似泥膠咁,漿住個口
呢度食落就有少少起沙既質感
鹽腌後,內臟亦無鯹臭味

有冇名
好撚正

北角？

嘩好正呀中出兄

側魚涌？

依個幾銀
連唔連野飲

係咪即是雞潤？

如果係temple street 的話
你真係食開屎

津津茶餐廳

吉妹

係

呢間幾好 不過太遠

個飯好乾
個例湯先正

雞肝

轉肶要貴d,五十幾

係呀

油麻地我知明記有得食
廟街就唔知

同一間餐廳差唔多既野介紹N次，痴撚線。

係好食但好膩 ,太多肉